屌你老母hku舉手果個女人死撚開啦屌

班狗就舉撚哂槍喵上橋
個女人企係班狗前面叫人唔好擲野

推開啲左膠

徐詠璇是香港的資深傳媒人，曾在香港的多家報章及電台工作過。現時她是香港大學的大學發展及校友事務部總監